前巴塞理療師因非禮女員工入獄4年,巴塞賠償1萬歐元

2016年的12月19日,也是最後一次治療中,Jaume Jardí在按摩中多次觸摸當事人的隱私部位,持續時間達到數分鐘,隨後又觸摸當事人的胸部,期間當事人直接質問Jaume Jardí這樣的動作是否是必要的,並且在之後心理受到嚴重打擊。

現年52歲的Jaume Jardí是西班牙運動科學和身體康復界的知名專家,從事該工作長達近30年,曾在巴塞一線隊擔任理療師達7年。

球壇之恥疤塞

應該都冰山一角 疤狗都無好野 包括球迷